回佣多數幾時收到？

早約個月買咗新樓，早兩日交埋尾數，完成咗個成交。

尋日諗著問吓個經紀幾時會有回佣，個經紀話要佢問公司，唔清楚個情況

想問問各位巴打，回佣一般情況幾時會收到？

有回佣紙，有簽名有蓋印，驚唔驚會走數？

香港置業，一年後

個aa 熟唔熟， 到時到後有交嘈

有冇簽回佣紙

成交後3-4個月

之前一直嘈aa都收唔到
我直接打去財務部問
打完第日aa同我講已經批左
過多星期收到數

屌你地產佬真係賤種之中既賤種
P.s 正式交易後半年先收到

唔熟，開盤個陣係街搵

有呀，有哂簽名同公司蓋印

收到，唔該巴打

我以前用香港置業，3個月就拎到

收到，唔該巴打，咁遲d都打去問吓先

我係用21世紀，應該都差唔多時間？

正常2. 3個月，因為你成交發展商收左錢自然回錢俾中介

祝你好運

全部都要等發展商畀咗筆數AA
佢再計數回畀你
所以要睇發展商快唔快手
有朋友試過等一年

想問下而家回佣正常係咪回 8成？

回10成

認真問

7個月

無10成唔好買

唔係賠錢買樓咩？

唔係貼錢買樓咩？

10成加隻雞髀係底線

港置 比尾數後3個月收到

買之前唔知港置原來比美聯收購咗
之後都有d淆